bitcoin 閪跌呀

比特幣跌破37000美元/枚

2021/01/08 10:39

比特幣跌破37000美元/枚，日內跌幅擴大至6.11%。

來了，血流成河吧！！

你係咪想麵神出手先?

之後咪又係升返

ETH 起碼有utility先

又升返😂

企穩38000、過40000輕鬆啦

同你對賭都仲得，一定過番四萬

all in未

bitcoin驚西

升啊升